Dogecoin 火箭上緊月球

🚀🚀🚀🚀

邊度有得買先得ga?

快靚正就 binance
不過就中資

宜家買得過？

自己諗
Reddit 啲人話pump 佢上10 蚊

靜啦屌

有錢大家搵

10$ 大過BTC市值 吹大左 有0.1先算

我大手買入5000個

西冧緊

每人接貨你點上呀

真

Reddit

一蚊先唔貪心